Alle uitgemergelde wrakken, zwartgeblakerd skeletten van huizen die zo dramatisch staarden naar het zonovergoten gras van de heuvel, zou weldra echoën met de hamers van de restaurateurs en rinkelen met het tikken van hun troffels.
